今屆政府邊個官員冇咁仆街, 似返個人?

比較少爭議既局?
環境局黃錦星?
創科局楊偉雄?
陳肇始?
民主派既羅致光? (我唔反對提升到65歲其實, 班廢老係唔可以對佢地咁好, 要怪就怪自己60歲都一事無成 渾渾噩噩過左成世, 搞到冇積蓄要人養佢地)
疑似搞港獨既邱騰華?
大家點揀?

冇一個似人

有冇咁誇

黃錦星嗰啲智障擾民政策

咁佢係廢姐, 唔係仆街

有邊個政府高官係人？

就係咁誇
你講我知邊個唔仆街

黃錦星?
楊偉雄?
陳肇始?
羅致光?
邱騰華?

13局入面同中央政策冇乜關係果幾個

楊偉雄-學童自殺
陳肇始-年頭醫療危機

無人講DEVB 黃偉綸

陳肇始算係咁
要解決醫療問題首先要處理人口問題

學童果個係楊潤雄啊
楊偉雄係創科局

雖然佢硬推明日大鑊都係仆街架啦，但印象算最正氣果個

依個係直頭消失左

低效疫苗事件
新春醫療危機
反而咁多個得佢直接害死人

咁咪好囉, 冇政治爭議, 證明冇咩仆街野做

存在感低到唔知有呢個人

拎左陳茂波預算案果500億唔知去左邊，怕且都係準備拎哂去買華為設備

陽萎雄都係人

林鄭月娥

唔緊要
楊潤雄都係仆街，絕對唔係人

咁佢又唔夠膽既, 華為單野太大獲, 邊個掂邊個死
而且佢話哂台灣人, 唔會咁親共

淨係派4000搞網上系統講左句擁抱失敗

張建宗
因為林鄭做埋政務司工作，架空張建宗

張建宗講野勁仆街 同秘撈華有得fight

無

得一個劉怡翔係好少少

陳肇始有個醫委改革
黃偉綸個明日大嶼
黃錦星個四電一腦

一樣已經夠收皮

記得有個一上台無耐就因為醜聞自願離職

真係諗唔到。

3毛已存入

黃權輝

蘇錦樑

入政府做官首要唔可以係人類 更加唔可以有智商

2017年6月30日已落台

樓主on99
化糞池搵金菇

無個係人

咁睇除左黃錦星係咁比連登仔屌之外已經算係正常

咁睇黃錦星除左係咁比連登仔屌之外已經算係正常

對上一個似人既已經係黃仁龍

歷任好似得黃仁龍似返個人

沒有

黃錦星似個人？
無野丫如果林鄭係狗，咁去就狗屎裹面果條迴蟲，仲要係蛔蟲裹面最弱智因為佢條蛔蟲老豆有性病傳染比佢個智障迴蟲老母再勾引左條迴蟲同阿米巴變形蟲打亂種生出來的臭蟲一齊生出來的契弟屎雜種

最起碼佢啲政策無賣港

黃錦星個「四電一腦」政策已經夠料拖出去斬佢老母臭化閪啦

冇人講垃圾桶

黃錦星四電一腦全民公敵喎
仲未計唔知佢收左歐綠寶幾多錢

唔做野既官咪無咁仆街少做少錯

楊偉雄乜撚野都無做過上年就洗左500億
貪左幾多RP公司收左幾多無人知

全部都係垃圾

公務員事務局局長. 羅智光

消防署署長？
不過做得最好既都係消防同教護 好專業

習近平

佢又攞55億擴建數碼港喎

仲有年年500億搞創科又去左邊?

真係無，咁多年嚟係得一個黃仁龍似返個人

前任公務員事務局局長 張雲正 算唔算
原因係冇人識佢 隱形咁

3毛己經存入閣下的微信帳戶

德政
額外加多0.5%人工比公務員

無甘X 街果D, 林鄭點會選入去

有幾個真係極少蒲頭 好少見到
點解會咁？

垃圾桶呢一年都唔多見

羅致光係大仆街喎

張建宗 陳德霖 算唔算？

渠務處做實事, 同中共無乜關係

好人又點會做柒婆條狗丫

山本一夫.jpg

我知，係.......
係......
係......

屌！我諗唔到呀！

負皮我俾既
羅致光個段你咁都講得出

作為一個局長 剩係做擾民野就夠仆街啦

佢地成個班子係要為政府所有政策負責 所以樓主好天真

不做不錯少做少錯呢啲基本啦

唔好誤會 我指在座咁多位都係垃圾

渠記辦事能力高，唔豆腐渣唔超支